點樣可以將林鄭送上國際法庭？

點樣可以將林鄭送上國際法庭？

林鄭又唔係國土爭議，國乜撚野際法庭

焦土攪炒啦，拎中國國旗出黎，大叫馬上收回香港，要求一國一制，要求出解放軍，最撚驚你唔閪出。你班高官，警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

中立派，冷眼旁觀派，深藍娑，WE ALL BURN IN HELL